求救 x300a

點解就算播緊歌 粒燈都係長亮紅色 唔係藍色?
下載左KEF DMC 係搜尋裝置到又搵唔到x300a
去官網又搵唔到 wireless安裝精靈
岩岩新買攪左2個幾鐘都攪唔掂